【走入歷史】明年不編預算 台灣「蒙藏委員會」年底前裁撤

【走入歷史】明年不編預算 台「蒙藏委員會」年底前裁撤

據中央社14日報道，台灣行政院發言人徐國勇今日（14日）表示，2018年度的總預算沒有編列蒙藏委員會相關預算，年底前將裁撤，委員會相關業務及人員移撥到陸委會及文化部。

幾時到僑委會及陸委會？